本席有合理理由懷疑政事台有人患上多重人格障礙

點解某人可以咁清楚krazyeight一舉一動?
krazyeight入咗乜嘢group佢又知
krazyeight畀人狂tag佢又知
連krazyeight屈鳩李小姐做雞都知, 某人仲口口聲聲話自己有片

不要放棄治療呀
利申 發夢見到

Detail